比個柒頭fd知道左我個user name

屌佢cap張我留言嘅圖send比我，好撚嬲可以點做

唔好比我搵到你呀屌你老母

我知你係度架，入黎呀仆街